我想它需要很多巧克力的原因是餅乾本身相當糟糕。 誰做的巧克力餅乾最好吃? 我們品嚐了14個頂級品牌，並對它們進行了排名。 Matt Brooks | 2020年12月4日|華盛頓郵報 
 作為一個眼鏡新手，我自己也深受可怕霧霾之苦，於是我轉向互聯網尋求答案。 防止口罩使眼鏡起霧的最好方法，Sandra Gutierrez G. | 2020年11月18日|大眾科學 
 她威脅著它的孤立，它的純潔，它的不可知和可怕的秘密。 哥特式小說痴迷於邊界。 墨西哥哥特式充分利用了這一優勢。 2020年10月16日|Vox 
 如果在糟糕的情況下還有一絲希望的話，那就是這個了。 Hammerly還沒有準備好放棄劇院，Patrick Folliard, 2020年8月20日，華盛頓刀鋒 
 猛龍的進攻在整個賽季都排在前十之外，而且在重新開始的時候非常糟糕。 猛龍的防守幾乎從來都不一樣，但總是非常好 
 還有什麼比你的胃像毛巾一樣被擠壓出來更可怕的感覺嗎? 為什麼我的諾如病毒恐慌讓我生病|Lizzie Crocker | 2015年1月5日|每日野獸 
 在那個可怕的下午，他看上去好像剛從理髮店、裁縫店和男裝店出來似的。 堆疊:H.L.門肯在1904年巴爾的摩大火上 門肯| 2014年10月4日|每日野獸 
 在小說中，弗朗西絲的道德處境是可怕的。 莎拉·沃特斯:飽受折磨的女同浪漫女王|蒂姆·蒂曼| 2014年9月30日|每日野獸 
 這三種情況單獨來看，任何一種都足夠可怕了。 美國政治家在邊境兒童、MH17和加沙問題上的表現令人沮喪|Michael Tomasky | 2014年7月21日|DAILY BEAST 
 對於人權來說，在這個原本可怕的日子裡，還是有一些希望的因素的。 在聯合國，這是人權，普京式|傑伊·邁克爾森| 2014年6月26日|每日野獸 
 那天晚上，湯姆困惑的心裡的矛盾變得尖銳起來，變成了可怕的稜角，無論他往哪個方向走，都無情地刺著他。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 他不忍心把自己的可怕處境告訴大衛大伯，也不忍心自殺，更不忍心違抗朗克羅斯的報復。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 其他時候，它們看起來就像為了掩蓋錯誤而編造的謊言。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 然而，在我看來，今天人類的世界似乎是一個非常險惡和可怕的世界。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 她在夜裡醒來，非常清楚地意識到麻煩就在她面前。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特